用邊款嗎?

teamspeak 免費最多32人ser
mumble 100%無限制
vent 免費最多32人ser
discord
skype

打機用

Discord

Mumble for competitive gaming
Discord for role management
Skype 狗也不屌

slack